運動已完 特首司局長評分大升

香港民研：特首司局長評分上升
仍有近8成年輕人比林鄭零分

報導：

調查指特首林鄭月娥的評分較兩星期前明顯上升3.2分至25.5分，創8個月以來新高，惟仍有近8成年輕人給予零分。

香港民意研究所名譽總監鍾劍華認為，特首評分創新高反映政府的抗疫措施較其他國家到位，但仍未能挽回年輕人信心，難以繼續施政。

香港人有今日都係自己攞黎屌哂比分班仆街藍絲

100分上升3.2分叫顯著

哇 25分
好撚高wor 真係

如果10分係滿分咁升3.2都叫大升既

唔好下台住啊，過埋立法會選舉先啊，你班建制派朋友靠你啊

大升？ 標題咁誤導
個幾分sampling variance都唔止啦

因為根本唔應該升，防疫防到咁柒

關又唔封 買口罩又做唔島
到爆發左就見邊度嚴重至停果個行業
到話派錢 要到7月至可以登記
而家行行都減緊肥 你仲要加自己人工

仲好意思評分上升？？？
香港人 你唔係善忘到咁啊

true

藍個班見降哂温咪覺得做到野

係依家個市道評分可以升?學咩人抗爭
升3分已經係回升，唔好再賴係咩誤差
根本香港人就係冇得救

做錯大事：扣分
做錯少事：不變
冇做錯啲枱面嘢：特首好波

咁我地有無努力過爭取過支持?
定係只係等林奠自己pk?

係防疫既時期 如果政府推的正常既政策
民望係會大升
英美法德韓都係
如果港共做多少少 肯定會升得更勁

完你老母呀 升只係因為柒婆派一萬收買左d冇腦藍屍人心炸 而且邊有大升？垃圾標題黨番屋企訓啦柒頭

通常發生緊大災難 政府同執政者民望都會升
到災難過後 民情開始埋單計數返政府啲柒嘢 、民望先開始大跌

你睇依家大多數爆鍋好犀利嘅國家 政府民望都大升甚至去到新高就知 但林奠喺咁嘅時勢民望仲keep到嘅2字路已經絕無緊有架喇

咁我地而家只係等佢鳩做 而自己無去做過野
唯一做既就係鬥黃鬧交

港共再推多少少正常既野 會升得更勁

如果係DSE best5 叫做唔錯

反映政府的抗疫措施較其他國家到位

由最低位18.幾分升咗7分，要正視民意未必永遠企我地呢邊

笑咗

功能七子（必殺技）：

莫乃光（創科白象）
梁繼昌（水炮戰車）
葉建源（林鄭致謝）
郭榮鏗（沙中超支）
李國麟（財政預算）
陳沛然（一地兩檢）
邵家臻（橫州鄉黑）

都係個句，連登唔係代表全世界，頂多三幾萬人，大家係要努力將連登帶出社會先有用

$150 入左匯豐個d 今日升$1 可唔可以叫大升？

有啲危機感得唔得

香港人係咁，唔用血換取黑警污糟邋遢既畫面，大家好快就唔記得哂

其實，我買到口罩外國反而買唔到

更有d政治敏感度不足既。 8成比後生比0分

垃圾標題撚

你話90升到94就話姐
試下個仔同你講考試由22分升到26分...

雖則話呢啲評分只作參考，
不過回升0.1分都會覺得心up，
香港真係太多港豬廢老自私撚，
做人真係要狠心啲，對待敵人要毫不手軟。

即刻做返佢個民調

外國果d領導人好似全部升2 30分

其實跳出同溫層就知民怨已經淡咗 特別係呢排唔使搶口罩

運動完撚咗好耐啦
你睇黑心所有品牌幾旺場就知
而且，唔少後生幫襯

你買到口罩唔通關林奠事咩
外國冇咪因爲比支那蝗掃哂囉

民意逆轉

香港民意研究所名譽總監鍾劍華認為，特首評分創新高反映政府的抗疫措施較其他國家到位

比邊d國家？比台灣輸到仆街呀

係因為香港人醒炸

平亂有功 大幅加薪

大升

林鄭:我係會繼續努力，唔會自滿

完咗了咩

香港人金魚記憶

原文係上升 無大升

你睇留言只係鬧人忘記
又話升得有幾多
就知佢地真係take it granted
做實事啦 同溫層越來越厚

飛躍進步女特首收皮呀，個2.5分比張竹君嫁

3.2 sor

咁你咁鬧又有乜用 見到有人鬥黃咪走去平息囉 你發晦氣都唔會幫到件事架

完你老母咩

分母係佢低位9分咁計
又真係幾顯著

香港民研 拉啦

Dklm hkpop 都蝗字？

考試考25分可以同老母講我成績大升

佢同聶德權升，即係主力訪問班湖北佬

係鍾庭耀既 好唔好

事實係完咗，你地可以屌我係五毛
除非你地講得出"自己"做過乜
唔好同我講"人哋"做過乜

竟然有得升，唉.........

戇撚鳩標題黨

我無發晦氣
只係陳述事實

標題咁誤導

睇下上面留言就知連登越黎越藍屍化
唔接受現實不如唔好繼續抗爭
事實連黑警支持度都升緊

原因除咗抗爭停擺同抗疫功勞俾政府搶咗
主要係人地記招,派錢,做show,網戰
同時阻截我地文宣渠道,一貼連儂就拉...
全力打輿論,日日爭緊連登仔最不屑嘅民意

反觀我地一直依賴哂勇武
一冇街頭抗爭就放軟哂手腳
咩home office抗爭最尾得啖笑
日日批鬥自己人,俾五毛同波台班人引哂去互屌

KOL100好大功勞
愈嚟愈多港豬變藍絲

鍾劍華認為，評分上升的主要原因為政府的抗疫政策較其他國家到位，再加上香港疫情仍未發展到「災難性」，令港人對政府的不滿稍為降溫，但憂慮依然未見減退。他續指，港人自去年6月以開始慢慢習慣對政府不抱期望，對民望調查的反應亦「冇咁熱烈」。雖然司局長的評分創新高，但表現依然「十分可怕」，近8成年輕人給予特首零分更反映政府的失敗，料未來兩年政府施政將「非常困難」。

弱智 改個標題有咩居心

香港民研：特首司局長評分上升 仍有近8成年輕人比林鄭零分

自己做數？

最好有傻仔喺網上面乜都講晒俾你知

咁唔洗話我知，大家問自己就得。
有冇做過實事。

完你老尾

咪弱智啦
升係因為中立淺藍屌政府唔做野
而家派個錢封下外國入境
佢地咪支持返囉
你有幾時見過黃會轉藍 (除左港共文宣)

按區議會既投票比例64開，佢會升唔意外，希望佢成家近日乾咳發燒加氣喘

其實翻炒返呢單野binC真係好on9
佢表達得柒唔代表民意係垃圾

冇民意所有戰線都唔洗玩

同一道理
你又知我地做左乜？
唔知又點解咁肯定完左？

又已完

睇下有幾多人參與咪知囉。
全世界人無人做野，唔洗講，都知道完咗

根本班賤種廢老絕大部分支持納粹警魔

銀髮族同d100觀眾反而係少數

成篇野根本無樓主標題嘅意思
標題黨

完你老母臭閪

手嘴已成 condom

咁就死得，無幾多條命可以犧牲架咋

diu

咁高分連任吧

又出呢啲咁嘅標題，調整兩三分又話大升？

英、美領袖係疫情之中就真係大升。

柒婆懶做得多嘢抗疫，所謂升完都只係得廿幾分，即係大家對佢仍然高度不滿。

大家唔好咁敏感

係 講得好岩

評分? 哦玩泥沙評份
個分9up個隻呀ma

呢D分拎黎打飛機都唔夠

群魔亂舞
d留言真係痴撚線

係機都起唔到

說好的不分化
唔撚記得哂
成日屌黃店唔夠黃......

淨係個木嘴樣都負分

咁你自己又有冇擘大隻眼睇下twitter 戰線國際戰線
你冇做唔代表其他人冇做囉
港台記者又叫冇做野？黃色youtuber又叫冇做野咩？仲有好多黃色區議員追究緊警暴，呢啲你唔講

藍絲先係最應該死個班

同持我地要行多步
鬧人港豬無用
好多港豬上年都係比我地煥醒

但而家就係度話升得個少少
或者鬧香港人善忘
至少要繼續做野
藍絲港共日日出盡力做野 真係會有成績

不嬲民意就係戰場
如果港共支持度上升 就話無辦法啦 藍絲點教化得到
好快變左少數派而依然混然不知

咁你咪自我催眠，好多人做緊野囉。
我都希望係好似你咁講
光復香港有望

如果事實係我無講錯，咪大家努力d，又或者認咗佢
如果事實係我講錯，仲有好多人做緊野，咁我真係唔介意錯，會好開心

證明有小部分人豬性重

跟返區會投票比例咁睇就岩
正路應該
六成人零分，四成人滿分
依家得廿幾分即係藍果面都好唔妥